[國安法] 應否廢除Public Law

Human beings are free and equal with natural rights, and that legitimate government only exist with their consent in order to provide stability; the government's power is limited to preserving public good, and ultimately, a government which exceeds those limited can be replaced by the people

會唔會所有public law既書都中招?

Human beings are free and equal with natural rights, and that legitimate government only exist with their consent in order to provide stability; the government's power is limited to preserving public good, and ultimately, a government which exceeds those limits can be replaced by the people

中共：香港沒有剩餘權力

唔該接軌埋支那既法律課程